msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 逍遥乐汉化版\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Screets Team <support@screets.com>\n"
"Language-Team: 逍遥乐汉化 <luoxiao123@outlook.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

msgid "Welcome"
msgstr "欢迎光临！"

msgid "Chat Console"
msgstr "聊天控制台"

msgid "Chat Logs"
msgstr "聊天记录"

msgid "Log"
msgstr "记录"

msgid "Logs"
msgstr "记录"

msgid "Total Logs"
msgstr "总记录"

msgid "Chat Operator"
msgstr "聊天接线员"

msgid "Operator"
msgstr "接线员"

msgid "Operators"
msgstr "接线员"

msgid "You"
msgstr "你"

msgid "Visitor"
msgstr "访客"

msgid "Sender"
msgstr "发件人 "

msgid "Receiver"
msgstr "收件人"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Last Chat Date"
msgstr "最后聊天日期"

msgid "Web User"
msgstr "Web用户"

msgid "Chat Options"
msgstr "聊天选项"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Required"
msgstr "必须"

msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Your name"
msgstr "您的名称"

msgid "Message"
msgstr "信息"

msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

msgid "Talk to us"
msgstr "与我们交谈"

msgid "Questions? We're here. Send us a message!"
msgstr "有什么问题吗？我们在这里。给我们留言！谢谢"

msgid "Questions, issues or concerns? I'd love to help you!"
msgstr "您有什么问题或者疑惑？我们很高兴来帮助您！"

msgid "Start Chat"
msgstr "开始聊天"

msgid ""
"We're not around right now. But you can send us an email and we'll get back "
"to you, asap."
msgstr "我们此刻不在上班时间。请发送电子邮件给我们，我们会尽快回复您。"

msgid "Just now"
msgstr "刚才"

msgid "A few seconds ago"
msgstr "几秒钟前"

msgid "%s second ago"
msgstr "%s 秒前"

msgid "%s seconds ago"
msgstr "%s 秒前"

msgid "%s minute ago"
msgstr "%s 分钟前"

msgid "%s minutes ago"
msgstr "%s 分钟前"

msgid "%s hour ago"
msgstr "%s 小时前"

msgid "%s hours ago"
msgstr "%s 小时前"

msgid "%s day ago"
msgstr "%s 天前"

msgid "%s days ago"
msgstr "%s 天前"

msgid "%s week ago"
msgstr "%s 周前"

msgid "%s weeks ago"
msgstr "%s 周前"

msgid "%s month ago"
msgstr "%s 月前"

msgid "%s months ago"
msgstr "%s 月前"

msgid "%s year ago"
msgstr "%s 年前"

msgid "%s years ago"
msgstr "%s 年前"

msgid "%s decade ago"
msgstr "%s 十年前"

msgid "%s decades ago"
msgstr "%s 十年前"

# Abbr of 1 minute
msgid "1m"
msgstr "1m"

# Abbr of Month
msgid "%sm"
msgstr "%sm"

# Abbr of Hour
msgid "%sh"
msgstr "%sh"

msgid "No one is online"
msgstr "目前无人在线！"

msgid "Logout from Chat"
msgstr "从聊天中注销"

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "Online Users"
msgstr "在线用户"

msgid "If you leave, you will lose all your conversations"
msgstr "当你离开时，你将失去所有的交谈"

msgid "1 person online"
msgstr "1人在线"

msgid "%s people online"
msgstr "%s 人在线"

msgid "Write a reply"
msgstr "发表回复"

msgid "Click ENTER to chat"
msgstr "输入完毕后，请点击ENTER回车键聊天！"

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "Connecting"
msgstr "连接"

msgid "Email address is invalid"
msgstr "电子邮件地址是无效的，请重新输入！"

msgid "You are not logged in"
msgstr "您还没有登录！"

msgid "You haven't entered a chat message"
msgstr "您还没有进入一个聊天信息！"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "This conversation has ended"
msgstr "本次交谈已经结束！"

msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Customize Skin"
msgstr "自定义皮肤"

msgid "Messages"
msgstr "信息"

msgid "Forms"
msgstr "表单"

msgid "Default Skin"
msgstr "默认外观"

msgid "Width"
msgstr "宽度"

msgid "Height"
msgstr "高度"

msgid "Header Background"
msgstr "标题背景"

msgid "Header Foreground"
msgstr "标题前景"

msgid "Submit Button Background"
msgstr "提交按钮背景"

msgid "Submit Button Foreground"
msgstr "提交按钮前景"

msgid "Before Chat Header"
msgstr "聊天之前标题"

msgid "In Chat Header"
msgstr "聊天中标题"

msgid "Welcome Message (Pre-chat)"
msgstr "欢迎辞（聊天之前）"

msgid "Welcome Message (During chat)"
msgstr "欢迎辞（在聊天过程中）"

msgid "Name Field"
msgstr "名称字段"

msgid "E-mail Field"
msgstr "电子邮件字段"

msgid "Required text"
msgstr "必需的文本"

msgid "Chat Button"
msgstr "聊天按钮"

msgid "Input Box Message"
msgstr "输入框信息"

msgid "Input Box Placeholder"
msgstr "输入框占位"

msgid "Offline Header"
msgstr "离线标题"

msgid "Offline Body"
msgstr "离线主体"

msgid "Hide When Offline"
msgstr "当离线时隐藏"

msgid "Where should offline messages go?"
msgstr "将离线消息发送到那儿？"

msgid "Enter e-mail address"
msgstr "输入电子邮件地址"

msgid "Chat Box Background"
msgstr "聊天框背景"

msgid "Chat Box Foreground"
msgstr "聊天框前景"

msgid "Operators are not allowed to chat from here"
msgstr "接线员不能从这里开始聊天"

msgid "Got a question?"
msgstr "有什么问题吗？"

msgid "Send?"
msgstr "发送？"

msgid "%s wrote a note"
msgstr "来自 %s 的信息 ！"

msgid "Please fill out all required fields"
msgstr "请填写所有必填字段"

msgid "E-mail is invalid"
msgstr "E-mail是无效的！"

msgid ""
"E-mail address has already been used by an operator. Please enter another one"
msgstr "E-mail地址已经由接线员使用。请另外输入一个"

msgid "Sending"
msgstr "发送"

msgid "Successfully sent! Thank you"
msgstr "发送成功！谢谢"

msgid "Something went wrong! Try again"
msgstr "发送失败！再试一次！或者请刷新页面！"

msgid "CSS Animations"
msgstr "CSS动画"

msgid "Use CSS Animations"
msgstr "使用CSS动画"

msgid "Question Field"
msgstr "问题字段"

msgid "Skin Type"
msgstr "皮肤类型"

msgid "Light"
msgstr "明亮的"

msgid "Dark"
msgstr "黑暗的"

msgid "This feature sets tones of custom colors you choiced below"
msgstr "此功能可设置自定义颜色，请您选择下面的色调"

msgid "Display chatbox automatically"
msgstr "自动显示聊天框"

msgid "Always show chatbox here"
msgstr "总是显示聊天框"

msgid "Delay"
msgstr "延迟"

msgid "sec."
msgstr "秒。"

msgid "Colors"
msgstr "颜色"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Unique ID"
msgstr "唯一ID"

msgid ""
"Unique ID is useful when you need to use Chat Plugin more than one WordPress "
"installation in same domain (You will want to give different ID's for each "
"WP installation)"
msgstr ""
"唯一的ID是非常有用的，当聊天插件用来在一个以上的WordPress的安装在同一个域（你"
"会想给每个WP安装不同的ID）。"

msgid "Send Button"
msgstr "发送按钮"

msgid "Operator Name"
msgstr "接线员名称"

msgid "User has been sent this message after you disconnected from chat"
msgstr "用户发送消息后，你已经离开了聊天"

msgid ""
"We are offline now. However, your message has been sent to us by email. We "
"will contact you as soon as possible"
msgstr ""
"我们现在都处于离线状态。然而，你的信息已经通过电子邮件发送给我们。我们将尽快"
"与您联系！"

msgid "Ask for name?"
msgstr "要求填写名称？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Yes, but make it optional"
msgstr "是的，但它可选"

msgid "Loading"
msgstr "加载..."

msgid "Always show in homepage"
msgstr "总是显示在主页"

msgid "End chat"
msgstr "结束聊天"

msgid "Load default skin CSS file"
msgstr "加载默认皮肤的CSS文件"

msgid "Item Purchase Key"
msgstr "插件购买密钥"

msgid "It can be found in Licence Certificate under Downloads tab"
msgstr "它可以发现在许可证书下载选项卡下"

msgid "Chat Log has been deleted successfully"
msgstr "已成功删除聊天记录"

msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您确定您要删除吗？"

msgid "Default Radius"
msgstr "默认半径"

msgid "Compress CSS"
msgstr "压缩CSS"

msgid "Search in logs"
msgstr "记录中搜索"

msgid "Disable in mobile devices"
msgstr "在移动设备中禁用"

msgid "Allowed visitors at one time"
msgstr "同时游客数量"

msgid ""
"Other visitors are allowed to fill out the contact form instead of "
"connecting to chat"
msgstr "其他观众可以填写联系表单，而不是连接到聊天"

msgid "Offset"
msgstr "位移"

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "left-bottom"
msgstr "左下方 "

msgid "right-bottom"
msgstr "右下方"

msgid "Ask for phone field?"
msgstr "要求填写电话?"

msgid "Only in contact form"
msgstr "只有在联系表格"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Phone Field"
msgstr "电话字段"

msgid "Users & Visitors"
msgstr "用户 & 访客"

msgid "Operator Additional Role"
msgstr "接线员附加角色"

msgid "N/A"
msgstr "N/A"

msgid ""
"Something went wrong! Please <a href='%s'>refresh the page</a> and try again"
msgstr "发送失败! 请<a href='%s'>刷新页面</a> ，再试一次！谢谢"

msgid "No operator is online. Please refresh the page and use contact form"
msgstr "没有接线员在线。请刷新页面，使用的联系方式"

msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

msgid "License is not valid"
msgstr "许可证是无效的"

msgid "Compress JavaScript file"
msgstr "压缩JavaScript文件"

msgid "Sound"
msgstr "提示音"

msgid "Mute sound"
msgstr "静音"

msgid "%s just logged in chat"
msgstr "%s 已经登录聊天"

msgid "You have new notification"
msgstr "你有新的通知"

msgid "Offline Messages"
msgstr "离线留言"
